岩岩睇完琴日有條友差d跳橋果條片

我只可以講呢一單係幾乎致命既事件, 只係好彩救得返

屌你好好笑咩

佢當自已成龍，下面會有巴士接住佢

要考慮當事情況, 正常比人追打, 想逃走係動物本能, 但呢個本能差d害死埋佢自己

如果個義士真係死左，香港政府今日就大Q獲

覺得佢係抱住一鑊熟去跳橋